以為青絲 不會用上餘生來量度

但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

Ok

不了